{
  "360 VR Experience": "360 VR 체험",
  "Administrative Report": "관리 보고서",
  "Application": "응용프로그램",
  "ArcGIS Pro Add In": "ArcGIS Pro 애드인",
  "ArcGIS Pro Configuration": "ArcGIS Pro 구성",
  "ArcPad Package": "ArcPad 패키지",
  "Basemap Package": "베이스맵 패키지",
  "Big Data Analytic": "빅데이터 분석",
  "Big Data File Share": "빅데이터 파일 공유",
  "CAD Drawing": "CAD 그리기",
  "CityEngine Web Scene": "CityEngine 웹 씬",
  "Code Sample": "코드 샘플",
  "Compact Tile Package": "압축 타일 패키지",
  "CSV": "CSV",
  "CSV Collection": "CSV 컬렉션",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Datastore Catalog Service": "데이터 저장소 카탈로그 서비스",
  "Deep Learning Package": "딥러닝 패키지",
  "Desktop Add In": "데스크톱 Add In",
  "Desktop Application": "데스크톱 응용프로그램",
  "Desktop Application Template": "데스크톱 응용프로그램 템플릿",
  "Desktop Style": "데스크톱 스타일",
  "Document Link": "문서 링크",
  "Excalibur Imagery Project": "Excalibur 영상 프로젝트",
  "Explorer Add In": "Explorer 애드인",
  "Explorer Layer": "Explorer 레이어",
  "Explorer Map": "Explorer 맵",
  "Feature Collection": "피처 컬렉션",
  "Feature Service": "피처 서비스",
  "Feed": "피드",
  "File Geodatabase": "파일 지오데이터베이스",
  "Form": "양식",
  "Geocoding Service": "지오코딩 서비스",
  "Geodata Service": "지오데이터 서비스",
  "GeoJson": "GeoJson",
  "Geometry Service": "지오메트리 서비스",
  "GeoPackage": "지오패키지",
  "Geoprocessing Package": "지오프로세싱 패키지",
  "Geoprocessing Sample": "지오프로세싱 샘플",
  "Geoprocessing Service": "지오프로세싱 서비스",
  "Globe Document": "글로브 문서",
  "GML": "GML",
  "Group": "그룹",
  "Hub Event": "Hub 이벤트",
  "Hub Initiative": "허브 이니셔티브",
  "Hub Initiative Template": "Hub 이니셔티브 템플릿",
  "Hub Page": "허브 페이지",
  "Hub Site Application": "Hub 사이트 응용프로그램",
  "Image": "이미지",
  "Image Collection": "이미지 컬렉션",
  "Image Service": "이미지 서비스",
  "Insights Model": "Insights 모델",
  "Insights Page": "Insights 페이지",
  "Insights Script": "Insights 스크립트",
  "Insights Theme": "Insights 테마",
  "Insights Workbook": "Insights 워크북",
  "Kernel Gateway Connection": "커널 게이트웨이 연결",
  "KML": "KML",
  "KML Collection": "KML 컬렉션",
  "Layer": "레이어",
  "Layer Package": "레이어 패키지",
  "Layout": "레이아웃",
  "Locator Package": "로케이터 패키지",
  "Map Document": "맵 문서",
  "Map Package": "맵 패키지",
  "Map Service": "맵 서비스",
  "Map Template": "맵 템플릿",
  "Mission": "임무",
  "Mission Report": "미션 보고서",
  "Mobile Application": "모바일 응용프로그램",
  "Mobile Basemap Package": "모바일 베이스맵 패키지",
  "Mobile Map Package": "모바일 맵 패키지",
  "Mobile Scene Package": "모바일 씬 패키지",
  "NetCDF": "NetCDF",
  "Network Analysis Service": "네트워크 분석 서비스",
  "Notebook": "Notebook",
  "Operation View": "작업 뷰",
  "Operations Dashboard Add In": "Operations Dashboard Add In",
  "Ortho Mapping Project": "정사영상 매핑 프로젝트",
  "Ortho Mapping Template": "정사영상 매핑 템플릿",
  "Pro Map": "Pro 맵",
  "Pro Report": "Pro 보고서",
  "Project Package": "프로젝트 패키지",
  "Project Template": "프로젝트 템플릿",
  "Published Map": "발행된 맵",
  "QuickCapture Project": "QuickCapture 프로젝트",
  "Raster function template": "래스터 함수 템플릿",
  "Real Time Analytic": "실시간 분석",
  "Relational Database Connection": "관계형 데이터베이스 연결",
  "Report Template": "보고서 템플릿",
  "Rule Package": "규칙 패키지",
  "Rules Package": "규칙 패키지",
  "Scene Document": "씬 문서",
  "Scene Package": "씬 패키지",
  "Scene Service": "씬 서비스",
  "Service Definition": "서비스 정의",
  "Shapefile": "쉐이프파일",
  "Solution": "해결 방법",
  "SQLite Geodatabase": "SQLite 지오데이터베이스",
  "Statistical Data Collection": "통계 데이터 수집",
  "StoryMap": "스토리맵",
  "StoryMap Theme": "StoryMap 테마",
  "Stream Service": "스트림 서비스",
  "Style": "스타일",
  "Survey123 Add In": "Survey123 애드인",
  "Task File": "작업 파일",
  "Tile Package": "타일 패키지",
  "Urban Model": "Urban 모델",
  "Vector Tile Package": "벡터 타일 패키지",
  "Vector Tile Service": "벡터 타일 서비스",
  "Web Experience": "웹 환경",
  "Web Experience Template": "웹 환경 템플릿",
  "Web Map": "웹 맵",
  "Web Mapping Application": "웹 매핑 응용프로그램",
  "Web Scene": "웹 씬",
  "WFS": "WFS",
  "Windows Mobile Package": "Windows 모바일 패키지",
  "Windows Viewer Add In": "Windows Viewer Add In",
  "Windows Viewer Configuration": "Windows Viewer 구성",
  "WMS": "WMS",
  "WMTS": "WMTS",
  "Workflow": "워크플로",
  "Workflow Manager Package": "Workflow Manager 패키지",
  "Workflow Manager Service": "Workflow Manager 서비스"
}